「公投」有線新聞 定 NOW新聞？

有線新聞
NOW新聞

NOW我屌你老母2017年仲係標清

now = 垃圾
打燈打到極柒 低清

cable

好L奇怪，明明now兩年前先轉布景板 但都仲係唔L轉高清
其實奇寶經資訊台都係11月尾先轉hd...

睇ViuTV焗撚住睇Now新聞
31臺每日得一次10:30PM新聞天地